[武術jj]有冇人學過桑搏?

想問下點睇呢種武術 實唔實用
想學既話應該去邊到學好

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

你好好打？

我識背負投

大獲了 Wendy 比人打死了 18+

wendy十字固我

有冇人識

想學洪拳

摔剩係judo同bjj
桑搏唔識